其實自雨革以黎香港荒謬左好多

多到想summary一下, 一齊列舉下?

ban

一早bam鳩左佢

來歷不明既本土狗搶走抗共十幾時年既泛民好幾席